太古要人！！！快！！！

快！！！！
曱甴狗入曬太古城！！
街坊快落樓！！！

推

快

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

習曱甴

街坊快落樓

太古 反抗

借位
擴大黃色經濟圏 #HongKongLoveUScrops

入撚左黎仲係到自HIGH

講乜春

元朗國想知點解要推

非法禁錮街坊

鎖門呀太古城

痴撚線非法禁錮

非法禁錮

好多架狗車兜圈

商場拉左個街坊

班狗次撚次都想覆卓

街坊幫手

街坊

落樓呀

出黎呀街坊

門口得兩個保安,而且信唔過

唔好去啦，10架車來到大家肯定散水等防暴自己行街嘛⋯⋯

啲保安最驚啲住客屌鳩佢地累到樓價跌

去增援既巴打 用依樣嚟屌班保安狗

習曱甴 甴近平

推！

Push

pp

推推推

有防暴仲敢入太古城
當防暴流？
應該日日出出到無人敢去太古城為止

死開啦mon post狗

推呀

香港人

啲保安咁撚柒串嘅

快落街呀

正式宣布

中產抗爭運動由最有財力既太古中產正式接力 !
後生仔好好休息叉好電

屌保安

禁錮街坊

快呀

3架狗車康怡門口

又入去 cls

聲援應該早啲搞
咁夜搞淨係撚狗 對經濟冇太大影響

太古也可以抵制了

聽日繼續,唔交代以後都繼續,直至變新城市

太古實Q好撚藍，我係太古城中心遇過一個實Q大媽同我吹水話最好用車車撚死哂啲曱甴去

估唔到有個後生仔

仲以抵制所有產品，包括Bonaqua, coke, CX/UO

神獸啦
等咩

商場實Q 係保護商店, 係商舖交管理費
唔係途人
點會保護人
唔係大廈保安. 唔該有腦既諗下, 唔好係又屌唔係又屌
成班on9
佢地無責任保護市民, 佢地只係對商舖同公司負責

個實Q做過咩黎,可摸以講下?

咁D人唔洗係商場消費
即係舖頭唔洗做生意

屌你老母 又話行商場 沙田冇人 我依家先到牛頭角 去緊太古

無客就無租戶啦

唔洗再係太古消費啦

大家睇下蘋果直播啦，好煩呀成百個人逐個質問，保安受緊嚴刑逼供好淒涼 !

你頭先唔係瞓緊覺咩？

仲要抵制所有太古產品，包括Bonaqua, coke, CX/UO

On9

唔好落去送頭 尋晚好多人傷咗
今日唔好再有事 求下你地
留係屋企 等班警自己留係條街度

PP點算

你瞓覺唔會醒下瞓下嘅？

咁咪冇市民去幫襯囉 人身安全都保障唔撚到

其實屌保安真係唔知有乜用，除左口頭發洩同佢實唔會還你拖外...

街坊落到去咪夠

除非太地雞人及道歉同比錢傷者慰問，否則照抵制

CX 鼓勵篤灰文化
私人Fb ig like 個post都炒
好似文革咁，其實好嚴重!!
應該切實抵制
唔可以俾呢種風氣傳去其他公司

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

當左自己防暴
個樣想打9市民咁款

警甴

我係商場仆街都可以告物管啦
係佢管理範圍內就要保障使用者安全
宜家係商場行都比狗打洗唔洗佢負責

蘋果live
保安好明顯聽緊 handfree 聽order做野

大媽怒屌

去旅行坐外藉航空公司好過，全日空已經屌打國泰

推還推 但唔好裝修太古 裝飾就夠了

反抗

打工仔心果句：理撚得你

你都on9, 竟然講到商場無責任保護裡面既顧客。

有手足俾人拉咗啦屌

要人要人要人

千奇唔好幫太古裝修!!!!

你咁好笑既 佢地唔保障到入去購物既人 D商戶係做咩生意俾租呢

屌，大家日日去太古幫襯下佢，等佢生意興隆 咩都無做就入防暴狗拉人

個負責人好撚廢 聽日先跟進 咪撚on9 la

味係又話八點，點知等到商場鋪做埋九點慢慢關門先多人